咁夜都未瞓嘅寂寞人入嚟呢度

留低條腳毛 講幾句有咩令到你覺得寂寞
仲有咩諗唔通嘅問題都可以講

覺得自己好廢 可以點算

有冇邊個方面你特別覺得自己廢？😗😗
搵咗其中一個部份慢慢進步先？

點先可以識到女仔

唉

成日比人睇唔起 覺得我差過佢地係正常
我好想證明我唔係 但係又搵唔到自己有咩叻

有女朋友 但一星期見得一日 我覺得好寂寞

主動啲？好行咁講，參加興趣班或者玩下app
定係你眼角高呀？

自己個目標好似好難實現
係到原地踏步 好大無力感

所以其實想搵下自己嘅優點？
有冇啲咩興趣或者鍾意做嘅嘢呀？

一星期見一日又真係好慘
好奇一問女朋友係邊個星座？

你嘅目標係咩啊？

join左日文班, 但成堂冇互動, 落堂各自飛, 唔知點識
app就算啦 玩到灰 次次遇到岩都your face your fate
上網識人好撚現實, 一見你樣7就block9你

想入u 但英文廢 想考ielts但覺得自己唔會高分

想入u都有好多途徑嘅
經asso hd都可以升上u嘅
英文唔好就睇多啲美劇 聽多啲英文點都會好啲

搵啲機會問吓上堂內容嗰啲？睇吓佢反應之後如果還好嘅就抄埋牌
上網又真係好難嘅我都玩過一段時間都灰灰地

咁你想考嘅原因係咩啊？想出國？
上網其實有好多source可以操，同埋睇你個弱項其實係咩

我今年9月都year2了 覺得自己冇乜可能係短時間內提升到 但自己又覺得明明讀到書同想繼續讀書 但因為英文能力弱就限制左我繼續讀 好灰

考黎入u呀 自己其實都有上網搵卷

最慘係我側邊冇人 啲位又fix死哂 同埋好多都係同fd一齊報
諗緊報咩班會容易啲識人 有諗過煮野食但得一堂會唔會難D?

其實你覺得自己差到一個咩程度呀？嗰啲英文雞精班得唔得？

煮嘢食應該都幾好，但都比較少自己去嘅女仔
如果師兄你主動啲嘅話可能一次過識到兩個女仔 當然唔好太猴擒嚇親人啦
又或者嗰啲board game小組?

處女

俾long d 男朋友分左手